唔好上狗義載車，幫手推

發夢見到警車後面跟住幾架私家車

推

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

Push